[突發] 想鳩噏完再食野嘅入一入嚟

TG group 加人
如果你返工好得閒想鳩噏吹水
放工好得閒想搵人食下飯
放假好得閒想有啲節目
咁呢個group好適合你

Group內有：大叔、毒撚、9upper、廢青、戇鳩、煩膠⋯
只要你唔潛水唔厹都歡迎加入

個個月有飯聚
間唔中都會有飲早茶、打麻雀、睇戲、唱K
有興趣就TG簡單介紹下自己

仲玩唔夠呀？

師兄多朋友都體諒下我哋呢班連飯腳都冇嘅可憐蟲好嘛？